椰子又畀人用完即棄

【體育】繼艾拿戴斯後，韋斯咸在周三宣佈領隊莫耶斯離隊。

韋斯咸在聲明中指，在去年11月上任、合約僅到季尾的莫耶斯（David Moyes）已完成為球隊護級的使命，跟其助教艾維尼、皮雅斯、麥堅尼都已離隊。聯合主席大衛蘇利雲表示：「我要感謝莫耶斯及其團隊，幫助韋斯咸達成留在英超的目標。」

「莫耶斯來的時候，雙方都希望只專注下半季6個月的事，之後才決定他的前途。以現時的情況及球隊在季尾的表現，我們認為分道揚鑣是正確的決定。我們已經開始物色下任主帥，相信他可以帶領韋斯咸向目標前進。」大衛蘇利雲續說。

55歲的莫天才入主韋斯咸後，成功帶領球隊從降班區回升至第13位，成功護級，但在各項賽事31場只得9勝10和12負，勝率僅29.03%。

圖片來源 : ©AFP

椰子是無辜的

椰子是無辜的

大sam去鎚仔
椰子去拖肥

好撚悶喎。

咁椰子去妓玩燒味

V92寄咗CV見工未

椰子是有辜的

諗得過。

痴線下半季傷兵多到要用飯打正選仲簽埋艾夫拿先夠做，龍門又要轉去祖廢特

本身之前好勁果啲，今季都因傷頹哂

安東尼奧、基士維

之後本身好搶得既高耶迪又係

但椰子係冇資源下都將阿拿杜域大爆發

仲想點

後防老到仆街，中前場又缺人腳仲要用盧保，打左幾場風流波都仲有第13位仲想點

應該耶子想番拖肥

椰子算係咁
咁都留唔到，西咸想請咩冠軍教頭

椰子去阿狗

BREAKING: West Ham are planning on making a move for Newcastle United manager Rafa Benitez- Sky sources. #SSN

耶子想番拖肥o者

椰子 拖肥 柏祖 曉士 普利斯

組復仇者聯盟

大sam同椰子交換教？

豬腦都走左啦, 搵黑B去頂咩

我係妓一定請肥賓。

爺爺搵laca玩燒味仲入左馬體會一球

椰子教呢隊算係咁

有人post椰子勝率唔高同比歷差唔多咁，但又唔睇下椰子接手後就要面對地獄賽程，過完地獄賽程又有傷兵潮，馬蘇亞古呢個時候仲要戅鳩鳩吐人口水罰停賽六場，迫住搵前鋒華打翼衛結果不勝，就算臨近季尾都硬仗連連